\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}

		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[5, l]|X[4, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Opisi obrazaca uporabe & Planjar & 10.11.2019. \\ \hline
			0.2 & Ostali zahtjevi i početak arhitekture i dizajna sustava. & Planjar & 10.11.2019. \\ \hline
			0.3 & Dodani opisi obrazaca uporabe & Planjar & 12.11.2019. \\ \hline
			0.4 & Dijagrami obrazaca uporabe  & Planjar & 12.11.2019. \\ \hline
			0.5 & Opis arhitekture sustava i baza podataka & Planjar & 12.11.2019. \\ \hline
			0.6 & Opis projektnog zadatka & Mavrek & 14.11.2019. \\ \hline
			0.7 & Funkcionalni zahtjevi & Mavrek & 15.11.2019 \\ \hline
			0.8 & Sekvencijski dijagrami & Boban & 15.11.2019. \\ \hline
			0.9 & Dijagram razreda & Boban & 15.11.2019. \\ \hline
			1.0 & Konačna verzija prvog ciklusa & Planjar, Boban & 15.11.2019. \\ \hline
			1.1 & Ispravak sekvencijskog dijagrama & Boban & 10.1.2020. \\ \hline
			1.2 & Ispravak use case dijagrama i baze podataka & Planjar & 12.1.2020. \\ \hline
			1.3 & Dijagram stanja i aktivnosti & Brezovec & 13.1.2020. \\ \hline
			1.4 & Korištene tehnologije i alati & Brezovec & 14.1.2020. \\ \hline
			1.5 & Dijagram razreda & Boban & 14.1.2020. \\ \hline
			1.6 & Upute za puštanje u pogon & Planjar & 14.1.2020. \\ \hline
			1.7 & Dijagram komponenti & Sesar & 14.1.2020. \\ \hline
			1.8 & Dijagram razmještaja i zaključak & Sesar & 15.1.2020 \\ \hline
			1.9 & Ispitivanje programskog rješenja & Stojanović & 15.1.2020. \\ \hline
			2.0 & Konačna verzija projekta & Boban, Brezovec, Planjar, Sesar,  Stojanović & 16.1.2020. \\ \hline
			
		\end{longtabu}
	
	
		